雲加係咪想輸晒快車d比賽

死老野

你唔好亂屈爺爺
佢都唔想 真係廢丫嘛

屌你老母留名